[ViuTV]星期日 2000-2030 開工 日本篇

新一輯

同日本電視台合作，真係好有日本節目feel

估唔到今次正式合作

竟然係聯拍
以為係外購

Viu真係出埋人
似乎幾高質

竟然係入面踏單車

Avengers

真係幾好既體，我都想試吓

七分鐘

有感應器既掃把，好pro

原來中間個位會闊啲

條女啲英文好港式

我之前係日本旅行時睇電視有播
search左好耐先知個"香港女優“係邊個

冇所謂啦，個架仔啲英文都麻麻，有時反而咁樣先溝通到，太正式既英文人地反而唔明

原來日本已經播咗架喇？

邊個

仲以為係viutv扮日式製作既節目

咁多架生
工欲善其事 難怪咁乾淨

堅係合拍喎
我係日本睇到時都好驚訝

日本幾耐之前做？

Yoshi對住鏡頭既廣東話獨白日本會唔會照播？

少少皺都換，咁有人坐過都實要換架喇喎

應該有配字幕

唔講外觀
每次都會有人枕過頭，不衛生

Yoshi會唔會搞到架新幹線延誤？

呢架應該係備用車黎姐

以日本人個性肯定會再揾人check多次

後備/做緊檢查既車

咁多蟲

大開眼界

全部都係蟲

5月中係名古屋睇到
我係搵到呢張相先confirm到條女係邊個

高鐵

高鐵唔會咁乾淨放心

高鐵
連成日有人坐的河蟹號都未清掃得好

呢個節目超高質，真係好值得睇

地下冇垃圾都偷笑啦

我係日本睇到o個集係講做旅館
一定要紮起頭髮但係唔可以用髮夾
只可以狂噴定型水

係幾正

yoshi本身都正

得4集

星野

竟然可以係間咁出名既酒店品牌度拍

居然唔係和服

Yoshi以前係日本返過工？

好核突
皺晒

日本人呢d真係好細微執著
但正正係呢d
先顯得佢哋嘅民族優越

嚴到咁

星野係超高級品牌，肯定係最嚴謹要求

條女d英文

yoshi係咪參加過Viutv個選美比賽???

應該係

依加viutv唔少女主持都參加過

如果女主持識小小日文應該會更好睇

係，美選D and A

迫人做佢男友

反而溫泉個清潔工識英文

見到都覺得攰

綠茶溫泉真係第一次聽

日本仔d英文真係
識d日本人佢哋d英文都係咁

佢諗到BACTERIA已經好過好多人

lounge
讀loud ge
唔係launch

我都好想住星野，但實在太貴

幾錢倒
窮學生冇聽過

係邊一邊上枱都咁有研究

住溫泉酒店都無錢

真係好撚恐怖
但我真係好欣賞佢哋呢d
冇搭檯 會cum埋張單 跪係到落單 食完先執我d嘢
好多好多
真係好多細微位
勁impressive
甚至有d我察覺唔到嘅

呢間界遠州既星野起碼三千幾蚊一晚

最尾嗰幕

去體驗下都ok 嘅

下集打刀

好夾硬黎

有咁既服務同設施3K一晚如果行程大部份時間係hea酒店我覺得ok喎
台灣都有間咁上下既溫泉酒店，又係專for hea酒店，好正

原來有po
Lm

其實都3千到尾接近4千了

好似好正

條女

武士刀

女同刀都好正

用顯微鏡check

日本仔想食耀西

報紙

切完咪食左好多墨落肚囉

條女講英文都ok難聽

唔緊要，我鐘意

One day

咁都扯到去刀劍亂舞
根本係一班腐女子

Big boss

個男翻譯好搞笑

日本刀就算無呢隻game應該都唔會無人識

男的就係，女的難講

好型

垃圾港女..

日本刀真係好撚癡線

d英文真係

竟然有呢種工種

估唔到

下集last

人性化得咁緊要

始終呢類野都係冇日本人做返咁有深度(條女講刀真係... )

不過有廣東話同港式英文好親切

唔識用水洗？

佢係轉身就來切喎

拍嘢姐 佢又冇食

最後一集睇捉雀

香港點會有鳥害 除左不時會中流彈之外

睇條女好好笑

咁又好誇張

呢份工又真係幾型

點解唔可以望佢？

水君

一嘢就掟佢出去，再收返來

呢次呢個完全唔識講英文
上個禮拜果個好好多

條女咪之前男人講野好煩果條女

其實好好睇，可唔可以拍多啲唔同嘅日本職業

下個星期呢個時段有咩？